女朋友係咁同我講想要12pro但你係我只係個窮撚學生

是咁的
條女大我三年佢出嚟做緊嘢 而我仲係一個學生由f4開始屋企人冇俾個零用錢我 一直都靠自己返工搵錢生活 條女就係返工識 一齊咗一個月
近排佢同我講佢電話壞壞哋 又話iPhone12pro好靚靚 今日又同我講多一次仲要去買Apple Store影相比我睇話實物靚好多 睇佢個樣應該想我買俾佢 但係我成副身家都係得萬零蚊 每個月收入得2/3千 仲要返學 平時出街都係我俾晒錢 買咗真係唔使食 點算好？
窮撚真係唔配有女？ 大家都只係一個公屋仔女

感情問題建議分手處理

唔好買，就係咁簡單

分手啦佢都冇係你角度諗過你宜家呢個年紀未有能力
定係其實佢冇要你送俾佢嘅心呀 你自己諗多左

冇錢唔好學人拍拖 拍得就預咗要洗錢
利申：單身A1

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識.. 傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

你唔買比佢

條女咪出去做ptgf俾人屌幾鑊就有

你遲d見佢換左iphone12 就知咩事

無錢咪得囉 你話

咁你地感情好好既話最多咪支助小小 咁都唔得咪分手

今次影相話iphone12好靚 下次影個幾皮野手袋你點頂？

更正

你要我買就分手
你仲買唔買？
咁答佢

認真答你，雖然條女係唔應該問你買iphone
不過你冇錢學乜撚野人拍拖

係咪應該佢送俾你呢

佢有正職都想要個學生買比佢？
屌多幾鑊好走啦 出黎做野個個月買手袋你就知味道

洗男人錢嘅女人都係冇西用
反之亦然

條女出左黎做野你未仲要平時洗費你出仲要買iphone比佢巴打加油唔好分手

$100 收個iphone pro盒
入面自製部iphone pro + 寫啲浪漫野
。
。
。
條女嬲既話就分手啦

咁今日仲有冇覆你 你單野伏味濃

你咁講 同中學生不應談戀愛有咩分別

我都想

咁佢 咁做咩意思？

潮文嚟㗎Ching

咁你仲同佢一齊做乜，呢啲分手算啦

但樓主你真係買唔到都無辦法架喎
可能女朋友都知你未必買到架
佢都無明言想你買
會唔會有得試下佢影相比你睇係咩意思呀？